{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029464",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "앤티크커피 동탄점"
    },
    "text": "紅茶は味もいいし香りもいいです。 紅茶を飲むと心が楽になりそうです。 アインシュペナーは濃いコーヒーとソフトクリームが調和しておいしい組み合わせです。 ダーティーアンドクリームはコーヒーとクリームの組み合わせなので、気分がよくなりそうです。 ビンテージシナモンはクリスマスのように暖かい感じがしていいです。 純粋な牛乳コーヒーは甘い牛乳とコーヒーが調和してとてもおいしい組み合わせです。 ダーティーサマーラテは涼しくてさわやかな感じがして夏にぴったりだと思います。 アールグレイシフォンケーキは茶粉の香りたっぷりの味わいで、お茶好きにおすすめです。 ホワイト抹茶シフォンケーキはソフトクリームがおいしいですが、抹茶の好みがあればいいと思います。 ダブルベリーケーキはベリーフルーツとなめらかなクリームが合わさってさわやかで甘い味です。 スノーイチゴシフォンケーキは、甘いイチゴと柔らかいシフォンケーキがさっぱりした味わいです。 ヌテラチョコシフォンケーキはチョコレートとヌテラがいっぱいで甘くて香ばしい味です。 チョコバナナパイはチョコレートとバナナの組み合わせで甘くて香ばしい味です。 シャインマスカットヨーグルトパイはさわやかな果物と新鮮なヨーグルトで味付けしたようです。 生イチゴたっぷりの四角パイは、イチゴをたくさん使用してさわやかで甘い味です。 生いちごミルクモーニングサンドは、いちごとミルクの組み合わせで、さわやかでまろやかな味わいです。 ワケギベーコンのモーニングサンドは、コーヒーとベーコンの組み合わせでおいしい朝食になりそうです。 ライムピーチムースケーキは、さわやかで甘い味で軽くデザートを楽しむのに最適です。 レモンブラウニームースケーキは、さわやかなレモンと甘いチョコレートの組み合わせでおいしそうです。 他にも様々なコーヒーメニューがありますので、お好きなメニューをお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "紅茶の味や香りはどうですか？",
            "answer": "紅茶は味もいいし香りもいいです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーとはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "アインシュペナーは濃いコーヒーとソフトクリームが調和しておいしい組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "ダーティーアンドクリームはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "ダーティーアンドクリームはコーヒーとクリームの組み合わせなので、気分がよくなりそうです。"
        },
        {
            "question": "ビンテージシナモンはどんな感じですか？",
            "answer": "ビンテージシナモンはクリスマスのように暖かい感じがしていいです。"
        },
        {
            "question": "純粋な牛乳コーヒーはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "純粋な牛乳コーヒーは甘い牛乳とコーヒーが調和してとてもおいしい組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "ダーティーサマーラテはどんな感じですか？",
            "answer": "ダーティーサマーラテは涼しくてさわやかな感じがして夏にぴったりだと思います。"
        },
        {
            "question": "アールグレイシフォンケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "アールグレイシフォンケーキは茶粉の香りたっぷりの味わいで、お茶好きにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホワイト抹茶シフォンケーキはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "ホワイト抹茶シフォンケーキはソフトクリームがおいしいですが、抹茶の好みがあればいいと思います。"
        },
        {
            "question": "ダブルベリーケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "ダブルベリーケーキはベリーフルーツとなめらかなクリームが合わさってさわやかで甘い味です。"
        },
        {
            "question": "スノーイチゴシフォンケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "スノーイチゴシフォンケーキは、甘いイチゴと柔らかいシフォンケーキがさっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラチョコシフォンケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "ヌテラチョコシフォンケーキはチョコレートとヌテラがいっぱいで甘くて香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "チョコバナナパイはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "チョコバナナパイはチョコレートとバナナの組み合わせで甘くて香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットヨーグルトパイはどんな味ですか？",
            "answer": "シャインマスカットヨーグルトパイはさわやかな果物と新鮮なヨーグルトで味付けしたようです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴたっぷりの四角パイはどんな味ですか？",
            "answer": "生イチゴたっぷりの四角パイは、イチゴをたくさん使用してさわやかで甘い味です。"
        },
        {
            "question": "生いちごミルクモーニングサンドはどんな味ですか？",
            "answer": "生いちごミルクモーニングサンドは、いちごとミルクの組み合わせで、さわやかでまろやかな味わいです。"
        },
        {
            "question": "ワケギベーコンのモーニングサンドはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "ワケギベーコンのモーニングサンドは、コーヒーとベーコンの組み合わせでおいしい朝食になりそうです。"
        },
        {
            "question": "ライムピーチムースケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "ライムピーチムースケーキは、さわやかで甘い味で軽くデザートを楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "レモンブラウニームースケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "レモンブラウニームースケーキは、さわやかなレモンと甘いチョコレートの組み合わせでおいしそうです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなコーヒーメニューがありますか？",
            "answer": "他にも様々なコーヒーメニューがありますので、お好きなメニューをお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 869
    }
}